進擊的巨人 31卷 cover (劇透慎入)

幾靚

連艾倫變左果隻係乜都冇人知